MCU Thanos vs Hela

Round 1 全盛時期隻抽
戰場係地球
Thanos無手套 有裝甲同劍
Hela有電神鎚

Round 2 全軍混戰
戰場係地球
Thanos無手套 有裝甲同劍 全軍齊人
Hela有電神鎚 有狼 有Asgard全軍包戰艦

Round 3 攻城
戰場Asgard
Hela企正Asgard中間無限魔放飛劍
Thanos無手套 全軍攻城

邊個贏得多

Thanos
Hela

唔使討論啦嘛

Thanos 贏硬啦 拍一拍手套 hela 卵都冇淨粒就死咗啦，

利申；文盲

佢用電神鎚做咩？
佢放飛刀架